仆街文匯報刪晒之前果渣暴徒造謠肺炎文章

咁就可以當無事發生

有冇留底

作為新聞媒體無恥到極點

笑咗，無恥到咁
有無留底
呢d一定要留待以後拎出黎binc

留底binc

搵得一篇存在人間 之前每日一篇

李克強大大聲話要嚴懲隱瞞官員同媒體

到底邊個造謠?哈

以後在街樓下見到D文滙,攞哂去垃圾桶啦

呢啲文章真係要不斷share比啲長輩whatsapp group

有無留底binc?

黑媒為政治目的隱瞞疫情草菅人命

係咪有條篤灰link?

Google cache都無埋？

好撚垃圾

同武漢人兩星期前一樣

（取笑系列）抗爭者真係好垃圾

仲記得咁岩聽到黃永係節目話人造遙 唯恐天下不亂
大大巴車落班維穩派

去佢facebook貼

診武漢肺炎 公院唔收錢 政府自招 患者湧港

原來佢哋就係廢老口中嘅黑媒

李克強既嚴懲論下 佢都要死

有留底可以瘋狂貼堂

睇下會唔會做野定仲係泛暴派

rthk yt早晨早辰好似每日都有文匯報社論

文宣準備鞭呢班狗嘅屍

是時候spread開去了

又刪左

傳出去鞭屍

唔係好撚串嫁咩 文匯

有時真係唔識形容藍屍嘅低b弱智

手足裝備抗沙士：護目鏡 非常重要！分析文！大力推！

手足裝備抗沙士：護目鏡
整體分析：

首選：Sellstrom S80225/S80226 Wildland Fire Goggles （戴眼鏡都用得）

Sellstrom 依款眼罩，上年九月果陣，已經係前線手足標準裝備，有手足認證，包保放心！其中，依款眼罩有兩大特點。

第一，依款眼罩寫明係 non-vented，即係氣密。戴左之後，基本上就阻隔左外面嘅空氣進入眼罩，所以擋到TG，亦都擋到帶病毒嘅飛沫同空氣，乜春都入唔到眼。依個亦都係佢可以俾美國消防員救山火果陣用嘅原因。氣密係眼罩第一重要條件，如果唔係氣密，病毒同TG都可以經眼罩邊位入眼，大陸衛健委都講明病毒傳染性不斷上升，美國有教授都講左武漢沙士嘅reproductive rate 高過曬佢見過佢嘅病毒，證明今次係非常嚴重，必須要用高規格嘅產品保護自己！

第二，依款眼罩經過 ANSI Z87+ 嘅驗證，保護性極高！
ANSI Z87+嘅定義如下：
‘Each product must go through rigorous third-party testing which simulates hazards such as impact by flying objects and debris, high mass impact, and sharp object penetration. In each testing scenario, the lenses and frame must stay intact to pass’
根據網上一個對ANSI Z87+ 眼罩嘅測試，散彈槍都射佢唔穿，所以ANSI Z87+ 嘅standard 係非常高，亦都只有依種眼罩嘅保護性先可以保護前線免受橡膠子彈同布袋彈威脅。

次選：
Pyramex CAPSTONE (G504DT或其他型號）

第一，依款眼罩有氣密帽，應該同樣做到氣密效果，但係因為佢嘅氣密帽可以拆卸，多左個連接位，所以氣密保護性會低小小（始終多個連接位就多個出錯機會）。
第二，依款眼罩經過D3 測試，證實可以防水滴同化學劑嘅飛淺，理論上有足夠防水性能。
第三，依款眼罩經過MIL-PRF 32432 美軍標準測試，對子彈衝擊力有一定防禦。

3M 1621 護目鏡

雖然唔係完全氣密，但係過左D3 test 同 ANSI Z87.1 （冇過plus 果個），對飛沫有一定預防能力，依幾日試過，除左大霧啲之外其他都ok, 包得幾好，重點係好便，五金舖$20-30 就有，性價比最高！

最後選擇：泳鏡（仲易買過平光鏡）

泳鏡顧名思義，就係for 遊水，氣密效果有一定嘅保證，同埋求其一間運動鋪都可以買到，買近視鏡嘅話眼睛都唔洗戴，幾十蚊就有，保護性一定好過平光鏡，不過如果係講嘢都要除口罩，放屁要除褲，戴左帽可能腦都用唔到嘅人，可能佢戴左就會睇唔野。

8.5 最新護目鏡實測 條帶戴高D 鼻位GAP就會消失!!! & 前線超過400位豬嘴實測

大家幫幫手，like & share 等多啲人睇到！

香港眼罩網店列表：（請各位幫手加落去）

—————

清洗參考

Safety test

#屠龍 #藍絲 #藍屍 #黃色經濟圈 #黃店 #裝備 #口罩 #武漢肺炎 #武漢 #P95 #文宣 #N95 #肺炎 #沙士 #香港 #支那人 #高鐵 #眼罩 #tg #lihkg #連登 #高登 #d100 #黑警

小說媒體咋

binc

文匯狗
我知你睇緊㗎吠兩聲嚟聽吓

黃永呢隻共狗我都唔明點解有市場
廢老一隻

咪中立藍屍市場

仲係度篇野 仲bin9人屍話世衞都講唔嚴重

世衞今日改晒口啦

前ao
懶係理性咪有市場

push

理性防疫勿恐慌 信專家勿信泛暴派

爽到 natural selection

要推上熱門

人肉 ddos打電話去問

話自己睇開文匯
又話造謠
我信你

依家我口罩遲左買買唔到
屌哂你地老母

推

垃圾報

佢都柒開嫁啦

燈神 紅報

正到仆街

遲d 一齊去大學圖書館之類，揾返曬文匯/大公d 微縮/數碼

留個歷史證據

有實體報紙㗎嘛，去圖書館就有啦

值得send去長輩群 binc

屌你老母呢d就真係黑記啦

藍屍好buy佢

去facebook 鞭屍
笑9個垃圾廢中

年頭cap

就係呢啲害到人疏於防範

廣傳保平安

cache

極度可恥

文匯有PDF 版？應該可以搵得番，有無日子？

疫症猖狂，藍都變黃

「毒蘋果」炒作「新沙士」抹黑高鐵注定徒勞

你當真理部流架

推上大陸網，分化啲大陸人啦
要令佢地醒覺

無恥之極垃圾黨媒

bin c

屌你老味 身為新聞傳媒最基本既中立同正確名稱都做唔到 左一句泛暴派右一句泛暴派 又唔見蘋果立場叫建制派做獻世派 垃圾報紙即係垃圾報紙 墊煲底都嫌眼冤

克仔強

唔好淨push , 要saved

講到鬼咁輕鬆
依家就食晒屎

你係咪on9
作為新聞媒體？

我要鞭屍

Wise news實有

推 bin c

google cache?

呢排好多迴力鏢

Backup:

web achieve

可以收集曬啲cap圖再send去中國

垃圾

super~

之前好多，del鳩哂？

香港有個話2月會去武漢添

黃永
【失常立會+民粹議員 怎應對？】

留底

LIHKG應該都好多POST有

真理部不是浪得虛名的

文滙報
「毒蘋果」炒作「新沙士」抹黑高鐵注定徒勞
2019-01-15
沐杰

留底

post 多廿萬次都仲得on9 中共

print曬出黎貼連儂牆再加黑人問號

HK01個類立場
懶係持平清高

支那狗出黎講句

鞭屍牆

文宣機會到啦

點睇 有冇高清

開個binc post ，我地就係呢班陷家鏟嘅報應

bin到啪啪聲

各位巴絲得閒可以dl 曬web achieve

1984

逆向文宣幫佢貼通街

睇吓連登有冇人post 過

Up 上time machine backup

留底bin c

連登仔最鍾意binc

藍屍鐘意睇嘅
由得佢哋中毒死全家

佢仲喺度死撐話當時情況唔同，係咪以後未生癌都唔好叫人戒煙。

Push

最鍾意鞭屍

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

圖書館應該有留底，但唔知幾時先會重開

黃永廢人廢言

初二拜年，藍絲親戚話講封關嘅都係泛民，喺度搞政治，封咩關

今日：民建聯都話要封關

希望下年有命可以屌柒佢

支那人又偽造歷史，覺得香港買晒大陸口罩 (源於林鄭去信國務院)

bin 撚曬班話造謠 話大驚小怪班撚樣共暴派到

屈妓婦最撚多

希望佢下年有命俾你屌柒

冇諗到連敵人公開的文章都係可以back up
真係柒出新境界

係,update左WHO聲明

文匯唔仆街又點叫得稱得上黨報

貼堂

死哂點講

湯怡

.

2020年喇

笑撚死

知唔知點解有無盒既口罩賣

backup，到9月香港未玩完既話都要拎來洗版

Wayback Machine有冇搵過？

中國之前有得匿名舉報貪污
唔知造謠有無呢?